吾想溫書

Thermodynamics好能難

唔係人讀

屌佢呀媽，本身D符號已經搞到人好混淆，個教書佬仲要講能到一鳩舊 ，上堂好似開演唱會咁

Ching仲吾訓

矛甘早- -

系咪諗住chur盡佢等換肝

考天才等retake

個生理時鐘倒能轉左

搞極都搞吾返好
痴能線

你地系咪鬼佬 有時差

係考前一日先有神秘力量起到身,連埋考個日早起2日,之後又遲起

屌我地系米同一個人黎
我又系甘
一考完,就回復返而家鬼佬時鐘...= =..""
好煩惱牙

ching也是日夜癲倒wo

加油喔

局住= =岩岩收工 又要溫書

咁多5p

Solid mechanics先至係極品中之極品

有無ching可以教我睇個d table搵data

呢度甘多位都系有文化既人 吾使靠打正字證明自己

Table? Pure substance?

5p好失望梨咩??

吾講甘多= = 訓教 祝大家訓個美夢

又分state睇pressure table temperature table

依啲基本野，上youtube幫到你